有冇人秒回下我 - 慢左兩秒

成日開po點會唔知

你成日mon我post

路過見到

你只係可以同我飲

join？

過多兩個鐘你就唔陪我啦

又周圍溝女

溝唔到先要周圍溝

我同朋友去酒吧嗌橙汁

咁唔得架喎

又係我 豬豬

有冇奶昔

得橙汁蘋果汁都冇

摩摩同我飲

join

要二人世界

今時今日咁既服務態度

有無咩pt好返
唔夠錢用

ptbf

我幫襯

我做

波仔

比個折黎

第一次免費

報名未

仲未裝修完？

摩摩係我架

你同你fd打

我地去食批

未夠鐘

hi

你又ptbf

咁得閒既

你要唔要，收你平啲

未吖

情人節冇情人緊係得閒

而家個份 返多啲

做咩唔同女神食包

講呢D

快d約佢食心太軟

仲好 唔洗煩去邊食乜同送咩

永遠18歲

笑住哭最痛

我寧願有得煩

飲啦講咁多

摩摩

hug

浮雲free

有禾呀你

我都係喎同年

你有沒有感覺到我為你擔心

明明表示

有
我好似 又開始病

你又凍親？

唔知啊

聽日放假呀我

馬馬

你好

好渣

對

咩事啊？

你恰我

邊有

攬住唔比你凍親

傳染比你點算

傳晒比我好了，唔想你受苦

weak

唔好啦

Yes I am

唔準你咁話餃餃

我承受

唔巧啦

sure

恰me

橙了

🐴

做咩

佢話慢左兩秒

hi bb

hi mama

勁

真

叻

叻雲哥

型

冇人

叻雲哥
勁雲哥
型雲哥
仲有冇

有

威

寶寶

威雲哥

趙雲哥

好似情侶咁
我都想有阿哥細路扮下

首先細佬要聽話

🥔

而家嗰份set咗得星期六日可以返

又恰皮皮了

我物有所值
高質嘅野係值得花錢

有冇聽過免費係最貴

因為會後悔

保護你

唔知得罪佢咩

恰你好恰

媽咪
浮雲叔叔好得人驚
成日打人

拍到變薯片啦

好開心今日有酒忍

我要打返佢☁️

唔叫

me痛痛

大大力

錫錫

日日都有

出黎隻揪

飲枝炸

Join

浮雲哥咁大隻
我邊敢

我都飲左罐

中上男神

有仔就收皮啦

好開心

得肚腩大隻

........

係

想再忍

想食！！！！！！
你唔食得辣嫁喎

而家啲人咁現實嫁咩

我都想收皮

木人

Hi

木

我熄登先

包緊雲吞

好傷心 日日一見到我就叫我收皮

係咪比我食架

你敢食

你整我就食

好啊

仲唔訓

岩岩先沖完涼

瞓醒 再瞓 瞓完繼續瞓

係個胃著緊火

幫你救火

救唔到

正常人生

🌬🌬🌬吹梗 等多陣

你估下要吹幾耐先無事

幫你灌酒酒加辣會點架

無點架
係條脷好辣 再飲有汽既野落去就再辣啲咁囉

有冇人未訓

浮雲
我睇完醫生喉嚨都好似俾火燒咁

知啦 啱啱食咗藥

食咗

咁仲唔快啲瞓

而家訓 啱啱出完夜街

病仲出夜街

起身返工啦各位！！

你冇瞓過？

點解唔瞓
見你晚晚都開po
對身體差
早啲瞓啦

狗姐晚晚都多活動

瞓得著先得架

mk

真毒既你係唔需要占

咁唔好占囉

話我渣

你好強！

黎緊會唔會有得出pool

有同毒雲搞gay

慘過番印度

早晨呀

今日你係豬豬既

早

佢越黎越衰
而家日日一見我就左我先

你下次早過佢 一上黎第一時間完佢先打招呼

返工啊

係呀返工等收工

摩摩今天是我的了

秋秋秋

早晨啊

想做咩

食野未

同我飲茶

餃餃餃

你開完會無人入

依個POST係咪都係9UP?

黎仔

餃餃!!!!

做不完的事就留著明天做吧！
運氣好的話，明天死了就都不用做了！

運氣好的話 做下就死了

好耐唔見你

不要一直說自己窮 別忘了你還有醜和肥

做野呀嘛

咁蝦餃bb 呢

係家

我諗聽日IG UP下相先

佢一定好掛住你

今朝先摸完 好好摸

努力不一定會成功，但不努力會很輕鬆

sad but

很多人都說工作累的跟狗一樣，但你錯了，狗都沒那麼累

矮呢？

當妳覺得自己醜、窮、矮、一無是處的時候，別絕望，至少妳的判斷是對的

黎仔好耐無見

努力自摩
成為志摩

好野我搶到飛開心死我

豬豬~

睇咩

你忘記左我了

楊楊呀

開心啦

VIP

中哂

我支持

我黎

好得閒
點算

推POST

不了

置頂

人手置頂

下盤用力！

link?

豬豬

下次叫浮雲示範

軟軟幾時結婚

冇野做

等食lunch

仲有半粒鐘

今日沒返工

結婚唔係黎仔咩

我係睇定醫生 我驚去玩個陣病

我又想見狗姐

7.7

廢廢

食完Lunch好眼訓

浮雲哥你個fd咩事啊

訓喇

話約左fd
其實一個人食飯

點解冇我份

攬住我訓

一拳boom閪你？

我成日都係咁

冇假

可以搵我食

完

手信多謝

地址？

要咩

港島

要你冇穿冇爛平安返黎

ok come

Sweet

定我？

點解秒回豬可以咁正

OK 下個禮拜一

記得我份手信

你想要啲咩

下？

ok 返工

NICE 正野 可以OT

唔講第二次 會厭

閃死人咩

台妹

約你

唔害人

OK即到

新人路過

嗨

歪

開心

冇錢

Me too

你養返我

Okay

識自己去廁所

好閃

你唔識都會扶你去

好耐冇見

好耐咩

好悶呀

就收喇

多謝你

幾個鐘咁

Bb

連登木通知
fk

軟軟hi

狗姐

喂你今日係我架

我地都無，所以愈黎愈少人講野，以為無人覆自己

其實真係冇

你咪覆左我

我地去食魚蛋

正啦軟軟好warm

搵車搵到暈行左個大圈

又係wo!!!!
不過我已死

Welcome

我等緊位食飯

冇通知真係好廢

點解呀

真 我以為冇人覆我

今日冇人！

咁甜

做咩呀

凍死啦

等到佢未！

連登變左垃圾app

冇曬人

有冇人而家飲酒

no

Call me mk餃

又飲

你都未同我飲

真係冇

係屋企陪你飲

😈

又恰人了

習爽

mk餃

你要陪女神

真係巧mk

跟mk餃去威

星期五又木人了

我係度！！！！

我在

@雲雲

禾肥來了

未醉過

驚仆街？

汪汪汪！！

皇上

屌屌

好 掛 住 你 呀 我

悶到眼訓了

好凍 入黎取暖

點解會冇晒人

使唔使咁大隻字

Hello 我搵到工了

🔥🔥🔥🔥🔥🔥

驚你睇唔到

為為好耐無見

緊火？

成班偽毒

都係果兩份中揀一份？

hi 我未搵到工

我四眼啫 唔係盲

😻😻

返工一個禮拜仲未好慣 都少開手機上黎了

偽毒可恥

其實有野想問

話說 tg 識左個絲打
傾左好少野就約出去聽日睇戲
佢連我個樣係點都唔知
乜有女仔咁大膽架咩

我知實俾人話偽毒

有我

係呀

快啲搵

係咪嫌棄

又唔見你約我地

新工好唔好做阿

有咩問題

係咪karen黎架

我怕羞 邊敢
佢係有一日影左張poster俾我睇
跟住就約左聽日睇

好勇

一星期過去 超級hea
但我唔敢咁快作反住
所以無上連登

唔係叫karen

心諗佢連我乜樣都未見過

無 我未試過上網識人出黎姐

超級hea會唔會好悶

咁要試下啦
要成長一下
學下野

悶 係咁搵同事傾計

又唔係唔敢既
不過見佢咁主動有d不安姐

啱傾咪好囉

大家太悶

可能佢真係好想睇套戲

又唔係好覺
佢吹自己無朋友 我又唔係好信
佢仲要話住我屋企附近 所以好快熟左
但都係傾過好少野

我番工都係咁架

可能真係啲fd同晒男朋友睇 佢冇伴都唔出奇 呃你既睇完戲拿拿林走

咁佢蝕喇 仲諗住請埋佢食飯

希望唔係保險美容雞
祝你好運巴打

今日7旬呀伯搞學生妹都傾左一個下晝

我有咁既預感
不過我好細個果時奶過一次野 應該水唔到我
係哂左時間同佢傾計姐

呢啲都唔有趣

好細個果時

it毒撚係傾呢d

有冇人而家飲

出去飲酒？ 巴打ok?

傾啲膠啲既話題啦愉快好多

me ok but 驚你爆我菊

好難先開到佢地把口
佢地平時都係唔多講野
隔黎部門d人傾到keke聲

我都驚

gay fun

14歲有提款卡
薯仔我18歲先有

一齊買一pack係屋企飲

成個department鬥毒？

joon？

我同你傾d話題好岩我都係傾呢d

。偖豬

joon

我玩緊仔

有兩個同事五日都著同一件風褸
一開口就講program

條女幾大？

點

想學野

且我？ 豕酒

熊熊定我果d
我果d報下新聞其實都悶悶地 純r水吹

我經常著風嬲

袋底？咩底

醉左

好厫

你今日有浮雲了

咁多文言文

同土戉飲未

both

你仲mk

咁我都係日日著同一件風褸既番工褸唔洗換啦

又話買返屋企飲

笉唔埭直線

雲雲你ex搵你

wheror

可唔可以幫手解下佢講乜

你error

5日同一件呀 屌
隔黎部門d人都話好毒

rxocjnwciehcsksnboebt

浮雲巴係咪飲左好多 咁多錯字

要報驚先得呢啲
不過係我會好驚 咁細個

16歲就做呢d

叫李白出黎

可能對方係男人

醉到應一應

你地果d叫制服吧

我仲毒

戈竹賬桌者弓

九冇人同學戈飲？

你又醉左

果時唔識報警

你 老就醉

真 我14歲遇到啲咁既事應該嚇到瀨屎

hehe

番工咋嘛

dheilabfeikwnd

矛

人午戈襻

abcdefg

同牛飲肀

字體補完系統

gay

九大冇女朋友補岏

笑面虎子丈母

吾等聚耷

無法翻譯

笑我老母

有冇女朋友補完

冇

好凍

有時有又未必好
解決一時既空虛姐

豚

咩

ON9 blah解決到永遠既空虛囉

我都覺

豬腳

浮雲巴你有對象未

得成女庸

我都好凍 所以入黎求溫暖

無

聽日見女了

有就唔洗飲

我終於返到屋企

染完頭

可能男人黎

因為我有都會飲
由其果d明知一齊無好結果 但又成日諗住佢果d

玩完party room

死啦
me又頭痛

染咩色

咁啱嘅

快啲沖涼訓

啡色

有同冇都咁煩

wooo

b

直

人生沒有意義了

當然啦

咁正

我又要玩

唔好返工
now訓教

其實掛住食野多

我？

好啊 間野係mk

我今晚都食到好飽

早兩日先話痛 今日又痛 保重呀

要減肥

我講緊餃餃

wooooooo

howing

go back home la

佢男神？

幾錢呀

佢成日病

layer

淨party room 150

食咩

幾個鐘

呢d天氣又係既

party room 次次去親都覺無聊

聽日幾淡

幾點

個個都病

去親都係牆角同大合照先出現

因為無我係到

4

@寶寶

有你係到會點

你地呢個post玩左幾多年 好奇一問

我又唔覺

正喎

d人去到分開玩

係啊 唔錯

可以攬

7pm

渣

打機同唱k組

收唔收錢

我兩樣都岩

而家ok? 好凍

free hug

有咩玩

污糟了

悶到狗熊都走左 都係我唔好

Ps4 電動麻雀 唱k

有豬豬

我唔減了 想放棄了

有無broad game

我冇男神

自殺式炸雞

誰

玩狼人都可以玩到夠鐘 仲broad game

咁who

狗姐和熊熊

狼人好撚悶

你地幾多人

有我比你玩

唔講你知 等你心思思

一係就話事啤同七級豬

玩你

不了 我唔玩人

10

唔心思 我心中只有摩摩

7級豬好玩d

玩豬豬

實俾你玩死啦 咁玩得

多fd

冇我 傷心 我走

係 不過多數最後先玩
玩玩下就夠鐘

冇fd

玩弄你

你呢到好多架啵

where?

正 最鐘意咁多人

right here

你諗下聽日點玩先啦

皮皮仲唔訓

多謝做我fd子

狗狗唔好走

玩你？

only me

唔好玩啦五寶

me曳曳
剛沖涼

佢網友

你好撚正

我走 88

佢成日都好想俾人玩

網友

咩 約網友？

快快快
唔比過兩點

挽留

唔舒服係心情差d既

頭仔痛

無人玩我

你問佢

就係我
天使低低豬

識到你地真好

食女 wokk

快啦
頭痛要訓多d

我都係咁話

冇得我食

可能係你地其中一個人add我
我係入左呢個post講過野之後隔左一星期佢先add me

利申ff

我比你食

你有放link咩？
利申想add

好味道

可能俾人呃
未試過上網識女

沖涼先

我會偷睇icon
唔會add

扮野

見網友呢？

有放 會唔會係你 咪扮野

咁有見網友
但一對一就少d

大量提供

為為利申：想比女呃

想睇

屌 我以前都係你既信徒黎
每朝入你post朝拜

想偷睇

唔想開了

問緊你有無link

直播囉

洗唔洗宜家比link你呀又唔信

唔敢一對一，我知我性格實唔講野
以前冇固定傾開嘅網友，覺得人地見網友好神奇
而家發現原來個個都係咁

咁mk

開左兩年半

想明睇

無相

來 一起

add你先
各位機會來了

一起沖

我上網搵張靚仔相過你做icon呃女

added

其實以前都係咁
不過我無約到出黎

要約都起碼傾多幾個月啱傾先

不過多數都朋友既朋友介紹 無乜相關經驗

第一個呃你

見網友好平常咁
我以前都估唔到自己會肯見

幫我

我同呢到班人傾左一陣就比佢地約左出黎

我ok

正

好掛住以前唉屌果班人
而家淨係見到你同本澤馬

連登我先會見

我第一次見係全女班
有男仔我會驚

上哂岸了

其他人去左邊

我以為你地係到起碼傾左幾年

who?

幫唔幫

你幾時見第一批男仔

我見係你先見

我就無，唔知佢地點
總之勁快比佢地約

唔幫

神之廢青可能會清楚d
去到後期掛住做野無再上高登

y

又呃

你又識？

原來高登

第二次

以前我都有入過吹水post傾計
不過已經係高登年代

你廢青

唔識
9問

去食咩先

其實有其他生活圈子 d人就會陸續消失

屌 肥豬咁active 咁快約到都唔意外既

關咩事

關

就好似我咁

叫我？

我都好少上

我第二次唔係見感情台啲人
係見上班台，傾左成年
去party room玩

係你啦

叫我?

對唔字囉
me係肥豬

上班台咁大唔大年紀

咁我唔一定出架嘛

你

肥豬豬

你豬皮

見你平時作風咁喪 誤會左

一啲啲啦，其實睇落好後生借
有啲大我2，3年咁
暫時我係最細成員

你...居然打我

你就喪

豬豬
有人恰me

皮皮好young

你係到可能無咁悶既

保護

唔準打
去飲油啦你

所以先係薯皮
我今年17

幫你打緊蚊

跟叔叔睇金魚

打左☁️

佽到時土堆

信你1成啦

飲成點

你到底想比人打幾多次

餃爽

我17.5

你阿伯都黎緊

嚾到仆筀

餃係我姐姐黎

55

好多蚊呀

27姐其實

醉左?

飲到嘔埋

返鄉下啦你

Me is mk

吐到仆街

by有為即時翻譯

口口嘔到時卜街

唔係好老借
花一樣嘅年紀
me講笑
me已經好老

我愛你們

伯伯你小心睇路呀

嘔到仆街

點解仲睇得明

新app
連登仔翻譯機

叫狗姐接你

呀婆因住哽親呀

花？

快

佢地兩個

我亂估

為為

菊花呀

我無食野

叫左
叫埋右

皮皮

想爆

請你食膠

just do it

你好後生

lets go
get to the safe zone

今日仲影左貼紙相

皮皮係咪發埋燒

hi chu

頭先塊面係熱熱地

入面有？

自從冇做ft
身體好似差左

妅計苦呀

好辛

笑左

我唔識醉酒話

嘔啦！

hi cam

閉了

又會

what 7 you cam

成身都係

溝女吧

cam cam喎 咁都唔識

木女

你咁講 搞到我都熱熱地 塊面

點解呢個時候先咁清醒

未等到目標姐
有時突然就會出現

臭雲哥

我見到你就怕羞了

幾時都清醒

嘔左會醒好多

或者唔會有

行開啲

要溝先有

有目標先溝到

辣烚烚

☁️

我很醜可是我很溫柔

去識先有

而家係街度是但捉一個

點識

典溝

me

而家得返mk妹底街

醉左啦你

mk妹好野黎呀

你聽日試下咪知

宜

皮皮好波

然後
嘻嘻嘻

連登

正啦
仲想點?

逳喧剽

岩你

好痛

you

潛力黑馬股

要嘔

變埋亂碼 唔識睇

點識到

皮皮難怪我咁愛你

嘔落你到

仲要嘻嘻嘻

搞爆佢

我識左你了

我很醜
但我很溫柔

翻譯機error

豬豬is good

放低你tg就有人搵

夠膽就放

我很靚
但我很粗壯

活動台

去tg post留
我見好多

掛住你了

你放下

得臭雞

放

食過？

我相都無張都有幾個加左
你吹水仲叻過我 一定得

放左

淆？

行山谷
跑步谷
唱k谷

我咁豬實比人呃

你見左好多仔

勁 有料

咁臭點食

攬實

我真纛

呃左隻豬？

-.-

好勁

驚mk

你中過

又唔係過人世

你又放左？

點解個毒字可以打到變左個咁既字

你最撚mk

有啲要填 Google form

介紹個比你

成post都係

爆邊

想搵個過人世

簂真的醞

咪放係果d post
幾個禮拜啦